一到深夜 訓唔著又肚餓

唉 食個杯面先

same 又冇朋友

不要再說了 班FD各自同朋友食好野IG打卡
我都好想有朋友一齊出去食好野

呢d時勢仲出街食野？

我地係朋友

好熱呀

好濕就真